d死獌狗依加又話daddy d波睇到就訓著

屌你地老母 上季又話睇摩狗d波好過v92 起碼唔會訓著 依加又係到話悶到訓
以前抽摩狗水就成班出黎護主同摩狗含到雪雪聲 依加又叫佢躝
摩狗係車比人炒果陣戰術都係咁架啦 撚有變咩
成班獌狗真係柒到
希望摩狗係獌聯終老呀

49000

睇黎要成隊皇巴拜打包返黎先夠贏英超

普巴果腳可以笑到出年 點訓得著阿

老實講 佢戰術同人地修咸頓一能樣 只係d人勁d

今場主場同修咸55波快上快落唔好睇咩？

希望依家班忤逆仔可以迷途知返 一條心撐摩daddy

不過佢唔加一腳應該都唔入

有無人知普巴個時諗緊d咩

唔係ddg神救輸埋都得

D人勁d但都係0:0

一億買番來幫人解圍

又救一球 唔知升值幾多呢

我只係想還番v92一個公道

場場都係靠ddg嫁啦

摩二季呀

睇左成場 都唔知同以前史篤城個打法有咩分別 9成都係禁區外斬入去頂

你唔講我以為今場係史篤城對修咸頓

一碌9打一船人

啲埋門觸角好勁

咁你係邊船人？訓著定係無訓著果船？

btw之前有1 2個車迷入你地狗竇攻城慶祝鏝贏咪又話哂成班車狗奶鏝袋底 依加我打撚哂你一船人咁又點？

49000=富貴版西布朗

耶子燒味都識小組下 摩佬真係成場得個斬字

用行動證明鳩斬配合球星 都可以入到前列

開始J第二個領隊未

鍾意得獌連又點會唔on9

有冇睇場波架？
修狗起碼走甩左幾個12m

班反曼真係好可悲
場場曼聯波都要mon實

曼狗d波失眠睇一流

普巴一定係鬼

斬！斬呀！斬！

無睇 咁洗唔洗重賽比你踢多次？

重咩賽 梗係直接比三分獌喇

有你地獌狗做笑話比大家笑 邊到可悲呀

有咩可悲，獌咁努力提供笑話，唔睇就「晒」曬

衰黑哨

你幾時50歲？

真係有12碼無比
不過獌狗都係柒嫁啦
有料洗撚r 12碼咩

教你做球迷啊

1
2
3
4

死獌狗跟埋摩狗廢蛇一齊長眠啦

洗撚mon咩
訓醒就有得笑

睇獌連失分真係辛苦d都值得